鄭麗琼承認今年轉發警員資料藐視法庭 判監28日 緩刑1年

中西區區議會主席鄭麗琼今年3月轉發警員資料，承認藐視法庭，判監28日，緩刑1年 (10/19/13:22)

趕盡殺絕

死紅官

轉發資料都要坐一個月

推

緩刑係咪即係唔使坐？

黑警大撚曬

係

期間無再干犯就唔使

冇民意授權既人去罰有民意授權既人

咁嘅話我覺得都唔係紅官啫
佢主動認罪 唔通咩都唔判咩

真係cls
689 po唒教師資料就得

都好笑
轉發在逃罪犯身份都犯法

緩刑

補充返，佢轉發既係疑似鳩射橡膠彈，整盲印尼女記者既黑警資料

係 不過呢啲政治罪 對琼姐應該no big deal

what about 之前另一條煽動罪？

因為冇禁制令...

屌

”【明報專訊】中西區區議會主席鄭麗琼今年3月被捕，警方當時指稱她涉違《刑事罪行條例》第9、10條「具煽動意圖」罪，事隔逾半年，法庭審訊表顯示，她下周一（19日）早上因涉「藐視法庭」罪須上庭應訊。有法律界人士估計，或因煽動意圖罪行證據不足，故改控她違反禁制令。“

原來又係開大個頭

一開始「具煽動意圖」罪，之後就「藐視法庭」罪

我知
I mean 本身

白鴿黨快啲出嚟割席啦
唔可以比任何藉口政府DQ你哋
要靠你哋保住議會戰線

係咪即係一年之後就可以再post過

連登仔：仲未輸，贏緊

根本係pk鄧小氣

再犯就唔會判緩刑啦

而隻狗可以逍遙法外

當CV姐

哇，咁多圖，起晒黑警底，要告google了

琼jer

記得佢開區議會會議趕晒班唔戴狗牌嘅便衣狗出去

判刑唔足三個月，不會被DQ

證明老豆搵仔係必需

689定班狗有特權

藐你老母呀

屌你老母

講個笑話
香港法治

判監28日 緩刑1年
仲駛唔駛坐?

唔使

封到乜春都睇唔到
仲可以講光明正大

輸了

算執到

法庭有冇做過D合符公道既野去得到香港人尊重?

點解佢要認?

佢個單私隱公署狗都未必會去查啦
更加唔使諗上法庭

違反晒基本法
第二十五條
香港居民在法律面前一律平等。

比你快咗一步

blocked thx

一定要支共輸身家

adore

一野三隻

宜家係「藐視法庭」罪

*係個禁制令發得好撚on9，再濕鳩你「藐視法庭」

香港電台-港聞
16.7k 人追蹤
2020年10月19日 下午1:37
中西區區議會主席、民主黨的鄭麗琼，今年3月在網上社交平台轉載有關警員及其家人的個人資料，違反去年已頒布的警員「起底」禁制令。她早前承認藐視法庭罪，今日在高等法院被判監禁28日，緩刑1年。

62歲的鄭麗琼，今年3月24日，在其個人社交網頁上，轉載有關涉嫌開槍導致印尼籍女記者右眼中槍失明的警員名字、警員編號等帖文。

代表她的資深大律師李柱銘說，現今互聯網時代，法庭不應因被告的個人社交網頁追隨者較多而重判，又指被告發佈訊息時，忘記去年12月頒布的警員「起底」禁制令，而被告工作忙碌，絕對有可能在禁制令頒布的4個月後忘記相關內容。而被告在發布後，從記者及友人口中得知有禁制令，已立即刪除帖子。

李柱銘指，被告深感懊悔，坦白承認自己忘記有關禁制令下發佈有關言論，是無心之失，亦願意負上責任，承諾不會再犯，冀法庭判以罰款或簽保守行為。

代表律政司一方的大律師何卓衡指，被告自1994年起擔任中西區區議員至今，屬一名資深政治人物，她的社交網頁有3萬名追隨者，帖文早已吸引大量市民注意，建議法庭判以月計的監禁式刑罰。

拿我轉載新聞呀而家

區議會主席都跪

真 就係想帶出呢點

見一鑊笑一鑊

嘻

唸翻下，又的確係。

冇申請禁制令
@教協

CLS

屌那星 個警察故意show記者嘅身份証呢

屌你老母香港日日有冤獄

12個月內再犯,即時收監;12個月後再犯,再告你,重犯基本上都判硬要坐

咁689 個啲呢？ 屌你老母 點解 警員既個人資料先係個人資料 ？？

屌佢老母臭西

蒙到仲密過恐怖分子

啫係迫佢自我審查

嗰個post冇記錯好似得名同id
用意係叫佢自首
咁都變起底

簡單，教協冇幫教師申請「起底」禁制令，包括法庭公開資料

#89仲有隻

前特狗公開老師資料又得？

食屎啦 屌你老母

大家又估吓馬政屍會唔會就刑期上訴??

果條黃乜Dick.......

判一分鐘都唔得啊DLJJSBD

根本有心做佢，上次pk 鄧在區議會覺得不被重視及尊重，有心搞9琼姐，真係PK, 唔知幾時真仆街！

叫教協申請臨時禁制令囉